Este plugin es muy simple y funcional. El código es sencillo y libre de personalizar.


Este plugin no deshabilita el sistema al administrador.

Pasos para usarlo:

- Descargar el proyecto como zip.
- Cambiarle el nombre a modo_mantenimiento.zip
- subir a wordpress
